全能既天父爸B牙，我願意以須藤凜凜花條命換取梅山恋和做我女朋友牙🙇🙇

🙇🙇thanks GOD

咁佢會得到永生

008真飯‼️

咁用埋你條命交換‼️

No 557 no life ‼️

唔是命既問題牙...

我願意用埋樓主條名去換山本彩加做我呀妹